親愛的戶外工作撚屌們，請多喝水，加油！

係機坪晒到變碳

pish

不想活了！收買人命！！

在家中瞓緊教...
好 唔好意思....

斬死你

哭了

共勉之

底褲都濕晒

一日3支大律露 must

尤其係幫雜種做嘢嘅人，等中暑啦